岩岩坐鐵見到個絲打揹住porn hub袋

點解咁勇

你圖都無張上黎開po仲勇啦

點解你唔沖去問佢用戶名係咩？

圖呢屌你老母

我都見到有條毒撚揹住gay porn袋

如果毒撚咩就成件事唔同曬

我條女黎（應該係）